2020 消防員（行動／海務）

政府職位空缺
職位名稱: 消防員（行動／海務）
部門: 消防處
職位編號: 43145 (公務員)
薪酬: 港幣每月 $ 22,405.00
查詢電話: 2733 7673
截止申日期(日/月/年): 18/06/2020 23:59:00
如需詳情, 請使用「政府職位空缺」:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式：
[Android]
[iOS]

有無現職知
今次報 幾時考體能

想考但未做激光
有冇巴打知趕唔趕得切報今期

微笑就得
一星期已經0度

有無巴打收到信啦?

咩信

考體能

Ching幾號報？我16號報都未有

15
我都未

慢慢等下啦
一定有既
我第一批報，24考

師兄練成點

平時做開，所以冇點練
係波比跳驚驚地
同埋驚隻左眼唔得

有近視

一諗起一個月返九日 真係爽皮。
計埋外間工作真係肥仔

第一批即係幾時
我以為我算早tim

1am左右 before fb出post之前（9am)

痴線
ching 得番2日練

如果視力測試fail，係咪即刻走人？冇得考之後嘅體能試？

係

仲未有email

咁咪好 多啲時間操

岩岩收到我16報

same

聽日考2點鐘

師兄考幾點？

識好多fd入班俾人踢走

衰咩

有無師兄等陣2點去考

30歲去考有冇機？

有

留名等睇師兄考成點

9點 PASS

今日阿sir nice唔nice

一般，可能朝早

為左考去讀一年毅進會唔會好on9?

衰引體 好嚴，有6個都衰個位阿sir

兩點

我引體同雙杆都係只能做到岩岩好下數

咁你冇5科點都要讀架啦
考DSE仲難

做左6下 計我一下，之後我放棄左(仲有時間)

你講引體？
應該要落晒個人 (手垂直）
拉番上去 下巴過杆

佢地呢d 執得好正

恭喜你
有無心得

係引體阿 喊左出黎

下次再努力

係上面做6下我應該無力做其他野

今日早上班 50個 大概留14-16個

真係睇咩ar sir

除咗波比跳 要急
其他都要做得清清楚楚
佢就冇得foul你 千祈唔好諗住急

師兄一分鐘做到幾多下波比跳？
日常表現同考試表現有冇分別？

利申: 9號考